又一城再現「水舞間」5層水柱一地迹

九龍塘又一城商場於14年3月30日，因天降冰雹和持續大雨引發水災，出現全商場水浸的「水舞間」奇景()，今凌晨「水舞間」再度重演。

凌晨約2時半，商場天花約4至6個消防水龍頭爆裂，噴出水柱及水花，射向走廊及地面，7層商場中多層走廊有水迹，最低層地庫受影響最嚴重出現水浸，幸而商舖未受波及。事發時消防員曾接報到場。
據稱，事發約15分鐘後，職員才關掉水掣，並且用沙包堆放扶手電梯旁，以防滲水造成故障。其後工人通宵清理走廊及地面水迹，以及用抽風機吹乾。工程人員進行緊急維修。

商場爆水龍頭噴出水花。(黃江奇攝)

水龍頭射出水柱。(黃江奇攝)

地面有水迹。(黃江奇攝)

工人在地庫清理積水。(黃江奇攝)

工人用水桶清理積水。(黃江奇攝)

即刻諗起某首歌

年度商場活動

物管個班爽到暈

咁細雨都可以咁先好野

又一城水舞間真係經典中的經典

水舞間係咪有首歌

閱讀5**

又一城中庭嘅消防花灑系統,
係特別設計,
因每年都有幾層樓高嘅聖誕樹放中庭,
所以花灑噴水方向, 流量等都係計過晒,
水舞間都特別正

佢完美示範乜嘢係閱讀不理解

天使瀑布

又嚟

d人生話連登質素愈來愈黎愈差
我相信了

又一城個名真係冇改錯

洗地姐,你識條春咩

咩呀！擺明係又一城啲人咩防水做得班啦，仲護主 左膠！

又係又一城

今次得咁少水。。。。水乜柒舞間。。。。垃圾報道